專欄作家高慧然怒屌dc9！

一開始怒屌dc9，點知原來自己on9，唔知行李要加6蚊
被人提醒後霸氣盡失，重新出post

肯認都算係咁

佢認左其實冇乜野 你咁都出個post先小題大做

肯認錯夠冷靜

啲hashtags唔見左都幾搞笑

柒到咁，唔認錯仲可以做乜

人地收多就打劫你
平左比你 係唔係你打劫個司機？

柒左認錯

收部ip8細金64g自用

如果係呢個po嘅樓主一定唔會認錯

柒得佢呢

佢係柒
但你真係連基本邏輯都無
dc9收多錢嘅情況嚟講
就係dc9做主動
逼迫個乘客要俾多錢而蒙受損失
所以叫打劫

依家的士佬收少錢
就即係乘客被動地獲利
的士佬主動提出唔介意少收
你應該係當佢做善事
點解變咗乘客打劫

以後我出街買旗係唔係俾小學生打劫？
痴撚線

肯認錯重想點 樓豬on99

又幾on9
高慧然下話 我記住你 有趣有趣

柒就柒咗

換個角度睇
的士狗仆街已經係共識

我都有坐開的士 我都唔知原來行李收6蚊

咁柒左咪認
佢認左啦
有咩大件事

的士係狗就不變

其實我覺得咁樣唔太柒

小完人sorry都唔講